嗌港獨唔識國際關係，屌支那人就唔識政治，想知點樣先可以成為大政治家？

好想學嘢

支那人全部仆街死 我支持香港獨立

Ching應該過唔到iq test

no sense of ethics, focus on the effects, not the way to do

樓主政治bb

世人皆醉唯班智者獨醒

先取民心，再待時機，
不要以為所做嘅事沒有用，
事件是會累積起來
後來的人會用作參考和激勵
人類必然走向更光明的道路。
我們這一代比上一代也改變不少了。

大政治家話呢句嘢要bam喎

樓主好勤力

樓主夜更

我今晚出po計double

隔離條team拖緊糧

我呢度有人啱啱去完大陸，上頭即刻叫我哋全部home office 爽到

中銀無開 我未過到數比大家

出糧未

唔可以落中共面
唔可以反抗 要坐喺度被捕
唔可以用暴力
唔可以用光復香港時代革命
唔可以話港獨
唔可以揮美國旗英國旗
唔可以裝修
唔可以私了
唔可以支持加泰
唔可以屌支那人抵死 仲要吹奏佢哋

cctai仲有冇偉論

好想知呢啲政治家有幾熟識中國
微博屌政府，同反共，知唔知中間相隔幾多光年
反共，同支持中國民族主義，又知唔知可以無衝突
不過咁，無人反對佢地「煲大佢」，但要做得架，係連登洗版阻撚住晒有柒用咩

香港人要追求既係中共倒台加中國解體大混亂
王丹 老飯民個班所謂反共民運人士咪又係大中華主義者

連登政治家過完一晚就消失晒